有冇人俾loreal 髮油搞到髮質差哂

人生第一枝髮油用loreal 紅bump頭
開頭係好潤好香好滑
但只限搽完個下 幾個鐘後變乾變硬
咁我以為正常啦
之後越黎越乾，就更加bump多幾下啦
用完一樽都唔覺得有咩野

之後試過好多唔同牌子洗頭水護髮素
頭髮都仲係又乾又旱
咁就試其他髮油啦
都淨係得即時效果

之後我又試番loreal 另一隻金bump頭既
一試不得了
搽完個下幾好
但幾個鐘後，仲乾過平時！！！
特別係因為我漂過個頭
D髮絲即刻變到攣哂硬哂！！！
好似俾電擘咁！！！
唔搽由自可，一搽就變差左！！

於是我就回想番以前
好似係用左呢款有酒精既髮油之後
髮質就開始差！
用咩洗頭水護髮素髮膜都補唔到！

當然中間有染過頭都有影響啦，
但今次既變化實在太明顯！
令我相信係呢枝搞到我髮質差哂！
應該係d酒精搞到冇哂水份！

到底點先可以救番我乾、枯、旱既頭髮！？
利申：山茶花油椰子油堅果油都試過（洗髮前 吹頭前 訓覺前用都試過 第二朝好lup）

剪掉重練

之前好有恆心用tsubaki 白色髮膜 好左好多
不過唔係一兩日就得

仲有千萬不要去做巴西焗油
過一陣 啲頭髮衰過本身

如果你把頭髮漂過既就試試 milbon 既 emulsion + milk cream，鎖水效果非常好。

我覺得好好用喎
啱啱開始用緊第二枝

Made in china唔敢買

之前用過隻摩洛哥洗頭水同護髮素一set咁用 幾好 我自己黎講頭髮潤番好多 無咁毛燥 因為之前又電又染 啡色樽身既